事实上，特罗伊并不是唯一一个从内部角度反对政府应对冠状病毒措施的人。 特朗普应对冠状病毒的破坏性图片-来自第一手证人|Aaron Blake | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 美国邮政总局的一项内部审计发现，在2020年初选后期，超过100万张选票被邮寄给了选民，其中包括选举后抵达的数百张选票。 ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》|作者:Susie Armitage | 2020年9月16日| 
 评估内部搜索的有效性，注意搜索后它是如何查找和组织内容的。 如何在大流行期间推动必要的数字创新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察 
 声明称，其他文件被隐瞒是为了保护董事会的内部审议程序。 “掩盖”:众议院民主党人传唤NLRB在道德调查中拒绝分享的文件| 
 为了保持用户粘性，确保制作高质量的文案，包含大量的视觉效果和内部链接。 8大谷歌排名因素- SEO指南|赞助内容:SEO PowerSuite | 2020年9月15日|搜索引擎土地 
 把火调到325华氏度，继续烹饪，直到温度计显示内部温度为140华氏度。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 其结果是一个对外部选择不开放的系统，也没有内部创新激励。 你当地的学校并不一定要糟糕|迈克尔s罗斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 一个世俗的警察国家，擅长镇压内部挑战。 周日秀的事实核查:2014年12月14日 
 将磨碎的玻璃放入食物中会引起内出血，通过煮沸浓缩的尼古丁会导致心脏病发作。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 比这些数字更重要的是没有统计数据的内部动态。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 在内部的压力下，他的胡须竖了起来，脸也变红了。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 当时，他的一台高压鼓风机，带一个圆柱形锅炉和内部管，正在斯塔福德郡工作。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 锅炉是特里维西克的圆柱形内管，全是锻铁。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 锅炉是圆筒形的，是锻铁做的，内部有火管，外部有砖做的烟道; 产生了大约40磅的蒸汽。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 这位善良的夫人说着这些话，心烦意乱地指了指碗橱，内心一阵痉挛。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯